琴日同joy玩69 但發現我唔夠高

結果叫佢口爆完事算

A09!!!!!!!!!

睇睇個時間表先

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

69叫佢奶你腳趾囉